「更新」#緊急 #起底channel 麻煩大家幫手REPORT以上channel

「更新」#緊急 #起底channel 麻煩大家幫手REPORT以上channel

#緊急 #起底channel

麻煩大家幫手REPORT以上channel

另外呼籲文宣、物資、前線、FIRST-AID，切勿向任何人透露自己身份⚠️

推

推到等ban

第二條link話義士係曱甴
Report 佢 Hate speech

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

10mins推

起底欺凌沒完沒了

咪再幫d藍絲群做免費宣傳啦
如果report有用，老豆搵仔果d群一早收哂皮十世啦，而且老豆搵仔個admin都屌7過樓主你呢d好心做壞事既人
出po之前用下個腦諗下，你係幫緊佢地定害尻佢地，由六月講到而家，見到呢d group冷處理就得，你出po話要report到個page收皮，藍絲、警犬mon po見到個page又會like，真係多撚謝樓主